[沉默的大多數] 讓『吾支持港獨』標語貼在各大學民主牆

近年香港受一股歪風影響，道德淪亡，實為生死存亡之秋。各小數派政治團體入侵校園，影響校園學習風氣。

為此，作為沉默的大多數的我們必需站出來發聲，拒絕民主牆上的討論被政治化。

即使面對各種白色死怖及打壓，我們都要堅持『吾支持港獨』的原則。

沉默ge大多數快D出黎啦

5P

5P吾講得政治?

見你講得咁有道理比夠一蚊你啦

有道理就叫多D人睇

態度正確

特別係各大學校長發聲明後。

皮已正

放低左5毛比你

多謝

吾同意樓主

同意與否，可理性討論港獨。

吾 唔反對港獨

香港唔系中國

連樓上五毛都引到入黎

吾(我)支持港獨

一陣又比藍媒話屈人架喇。

唔好話人知吾係我嘛

吾反對中國治港

sor

一陣藍媒又老屈人喇

支持一國一制， 違唔違反基本法？

吾支持樓主

吾支持呀 順便問下樓主你個名第三個字點讀

吾支持港獨

支持習總登基做皇帝

吾支持

吾好得罪共產黨呀

吾都支持港獨

小學生

有乜問題？政府玩語言偽術，我地玩字面藝術，唔識玩至有問題。

吾係我喎

不如用殘體字寫支持一國一制 睇吓班濕鳩校長點拆好過啦

吾支持一國一制

Ok 俾五毛你

同樣係所謂違反基本法

屌閪Paul樹